[強身懶人入]史上最簡單體能菜單

隔日
jumping jack 50下
全力400米*3
拉筋
每日均衡飲食 要食飽

400米小心暴斃

完

等畀健身jj屌

有冇相關既圖

jumping jack

400m 3組之間 無限休息
最好3分鐘以上

小學生程度

想考紀律部隊 ？
可唔可以tg 傾下 我都想改善下體能

唔想
想畀個方法香港人開始做運動

打好啲中文先
菜單

全力400m x3會死人架

巴打點譯routine

跑開5次

習慣？

運動嘅routine多數係一個表
講星期幾做咩做幾多下

無練開嘅話
第一轉最尾50米已經腳軟

日程囉咁